照鏡時發現自己左邊面似梁朝偉 右邊面似張國榮 點解仲係冇女

正面睇似金城武 下面望上去似吳彥祖

三不像

但問題係加埋一齊好柒呀

有冇巴打可以key黎睇下

因為你本身你係女仔

巴打王家衛fans

黎耀輝 不如我地從頭黎過